二萬年一遇有對手了，咁點算好？我吊邊個好？

有冇seed?